{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026758",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438271",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 여수시·광양시'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "시전동 장도"
    },
    "text": "麗水市市田洞にある長島は面積0.09km2で、海岸線の長さは1.85kmで小さな島だ。人口は約26人程度である。地名の由来としては島の形が長く垂れ下がっていて「ジンソム」と呼ばれるようになったという。長島は麗水市小湖という深い海に位置しているが、これは敵から安全な要塞のように保護されるところだ。仙沼と呼ばれる海に入る道は麗水で自慢できる良い散策路だ。麗水には長島が2つあるが、一つは光陽湾栗村に位置し、もう一つは麗水市庁付近にある。長島は他の島とは少し違う感じを与えるが、市内の近くにありながらも閑散として居心地の良い風景を持っている。施工事業として開発された海辺公園と人工砂海水浴場を備えており、中産層に人気のある地域になった。ここには多様な肉と貝養殖場が見られ、養殖賃貸業者も活発に運営されている。村の住民たちは過去には水を井戸で使っていたが、今は水道を使っているという。島ではもちろん農作業もして魚も獲れるので、安定した生活を続けている。余裕のある島の風景と美しい海辺の景色を鑑賞できる長島は、様々な観光客に人気のスポットだ。小さな島は交通や医療などを解決できない条件が劣悪に見える。網で畑と畑を区分した境界を越える藍色の海の上に島々がますます浮かんでいる姿が多島海から見える。市内から近くても島はやはり島だという考えをもう一度して、もう島の外に出なければならない。入って2時間ほど経ったが、露頭にあっという間に水が溜まり始めた。水垢をよく知らずに来れば、じっと島に閉じ込められ、1泊しなければならないところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "長島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "長島の面積は0.09平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "長島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "長島の海岸線の長さは1.85キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "長島の人口は約何人ですか？",
            "answer": "長島の人口は約26人程度です。"
        },
        {
            "question": "長島の地名の由来は何ですか？",
            "answer": "長島の地名の由来は、島の形が長く垂れ下がっていて「ジンソム」と呼ばれるようになったことです。"
        },
        {
            "question": "長島はどの海に位置していますか？",
            "answer": "長島は麗水市小湖という深い海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長島にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "長島には海辺公園と人工砂海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "長島で見られる養殖場は何の養殖をしていますか？",
            "answer": "長島で見られる養殖場は、肉と貝の養殖をしています。"
        },
        {
            "question": "長島の住民は水道を使っていますか？",
            "answer": "はい、長島の住民は水道を使っています。"
        },
        {
            "question": "長島は観光客に人気のスポットですか？",
            "answer": "はい、長島は様々な観光客に人気のスポットです。"
        },
        {
            "question": "長島は交通や医療などの条件が劣悪ですか？",
            "answer": "はい、長島は小さな島なので交通や医療などの条件は劣悪です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 310
    }
}